人地對你有好感會有咩signal

成日覺得好多人就係解讀錯咗/ 誤會咗，跟著仆哂街

各位巴打絲打都可以講下

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

頭頂個轉個個位會有盞LED，鐘意你就會閃

好尷尬。。。

個個返工返學

我都想知
有時會睇呢啲長知識
雖然簡體講普通話，但呢個男人好似意大利定西班牙人

有d比較vague
可能好朋友都會做
尤其是今時今日
覺得好多呢d做好人都未必係signal (or 比signal人地)
好朋友咋屌你老母

除衫

去到呢一步都唔再需要信號啦

唔會要你開post問呢條問題

成日mean 9/寸個女仔算唔算
同佢講嘢大家間唔中都mean來mean去（不過其他時間都好好）
好朋友咁
其實。。。

up乜9

即係對你有好感 就溝撚咗你 你仲使撚開依個po

你開得 咪即係無囉

可以系player

哦

都係既

扯旗

屌我係mean 9人嗰個
唔識好自然咁flirt佢 冇乜pickup lines
於是間唔中寸下佢博佢mean返我轉頭 搣下我
其實內心想佢留意我多d

not gay

同埋一個男仔摸你個頭嘅話，一定係撩你

同異性fd都成日互串

成日借D意約你

多啲留意你

所以咪話諗唔到可以有咩signal暗示

朋友都會姐

引你上釣咋，醒吓啦

我中意一個人就會咁 成日想去搵到佢

眼神會有唔同

好在意你講過既野
出街會好多身體接觸
摸下手 搭膊頭 摸頭咁
好細心留意你一舉一動
會好照顧自己 驚你凍呀悶呀咁

會擽我（有時候寸完佢佢會搣9我）
不過最尾嗰個女對男都會既咩

好難捉摸

有時候得一邊太熱情 另一邊冇反應...

屌醒我

迫到對方鬧你咁蠢，俾晒signal你都唔明，你先扮晃然大悟。

因為我係女仔嘛

Signal好撚主觀吖嘛屌...

星期五打上去早霸王

要先讚後彈，一啖砂糖一啖屎咁餵落去

咁個signal都幾明顯

希望唔係咁

係好辛苦架been there

望你嘅眼神唔同啲

真係好難 佢仲要女神級

啱啊
佢就人見人愛
你就痴痴呆呆
距離感好痛